女朋友 我好掛住你.......

Sorry 係ex了

note w/ thx

日日都睇番d相同對話記錄

咁嘅情況仲邊有心情睇隊西波

仲睇鬼咩 喊到仆街 但對住人又要扮冇野

嗚嗚

女人真係可以好絕情。。。

係呢🚬

明明相處得好開心 轉個頭就898。

以為自己開po 諗同講既都一樣

共勉之呀巴打

諗下佢同緊第二個扑緊

咁我又冇咩所謂既 因為大家都係陌路人了

有d人只係你人生中既過客 好似流水係你手指間流走

橙橙豬，等我氹下你

巴打 雖然非基 但巧感動

網友啫，唔好諗多咗

男人也好 不會懷孕.......

不了，你去泰國搵